北歐偵測到由異常輻射 源頭俄羅斯 人造同位素疑似核電廠事故

HELSINKI — Nordic authorities say they detected slightly increased levels of radioactivity in northern Europe this month that Dutch officials said may be from a source in western Russia and may “indicate damage to a fuel element in a nuclear power plant.”

But Russian news agency TASS, citing a spokesman with the state nuclear power operator Rosenergoatom., reported that the two nuclear power plans in northwestern Russia haven’t reported any problems.

The Leningrad plant near St. Petersburg and the Kola plant near the northern city of Murmansk, “operate normally, with radiation levels being within the norm,” Tass said.

The Finnish, Norwegian and Swedish radiation and nuclear safety watchdogs said this week they’ve spotted small amounts of radioactive isotopes harmless to humans and the environment in parts of Finland, southern Scandinavia and the Arctic.

The Swedish Radiation Safety Authority said Tuesday that “it is not possible now to confirm what could be the source of the increased levels" of radioactivity or from where a cloud, or clouds, containing radioactive isotopes that has allegedly been blowing over the skies of northern Europe originated. Its Finnish and Norwegian counterparts also haven't speculated about a potential source.

But the National Institute for Public Health and the Environment in the Netherlands said Friday it analyzed the Nordic data and “these calculations show that the radionuclides (radioactive isotopes) come from the direction of Western Russia.”

“The radionuclides are artificial, that is to say they are man-made. The composition of the nuclides may indicate damage to a fuel element in a nuclear power plant,” the Dutch agency said, adding that ”a specific source location cannot be identified due to the limited number of measurements.”

Executive Secretary Lassina Zerbo of the Comprehensive Nuclear-Test-Ban Treaty Organization tweeted on Friday that the organization’s radiation-monitoring sensors in Sweden detected a slight increase of several harmless isotopes in northwestern European airspace.

The unnamed Rosatomenergo spokesman told TASS on Saturday that radiation levels at the Leningrad and Kola power stations and their surrounding areas “have remained unchanged in June, and no changes are also observed at present.”

“Both stations are working in normal regime. There have been no complaints about the equipment’s work," Tass quoted him as saying. "No incidents related to release of radionuclide outside containment structures have been reported.”

2020 只係過左一半

俄狗真係幾時都咁柒

歐洲都係注定被俄佬破壞平靜生活

抵啦
奶支呀拿

又玩多次 Chernobyl

核試姐 為ww3 做準備

俄佬果然係歐洲支那

之前仲有人話俄佬先進
連d舊反應堆都搞唔掂

俄羅斯真係永遠做埋d on9野

又chernobyl

歐洲

點會咁on9係自己國土做地上核試

學下美帝用夏威夷，日本做核試

呢D共產主義國家真係禍害全球

契哥終於出手，洗係漏油，然後漏核，不讓契弟專美

slightly increase

2020 = 災害 All Stars Game

幫手加速

北歐咁好
唉又被污染

又衰慳錢出事?

核潛艇又爆炸呀?

Not great, not terrible

俄佬技術係有但衰係無錢做維護呀…

維護唔得比你先進100年都係死

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

核爆家園 season2

地球: ah shit, here we go again

羅素的紅

2020

Chernobyl 2.0

3.6 Roentgen

上帝係咪買咗災難DLC？
係到鳩放災難

極權之下操之過急點會無柒野

// The Finnish, Norwegian and Swedish radiation and nuclear safety watchdogs said this week they’ve spotted small amounts of radioactive isotopes harmless to humans and the environment in parts of Finland, southern Scandinavia and the Arctic.//

又嚟
點解唔喺中國對上搞
係要喺近北極嘅到地方搞

凍土層出事啦
共產黨真係人類天敵

多謝德國八婆送錢比蛾國污染北歐啦

黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

仆街 北海玩完

好想蘇俄復興
對抗美國

英國同俄佬算唔算世仇

蛾國除咗出俄妹畀人屌之外對呢個世界有咩用

美國

Ничего не произошло
Ничего не произошло

頂

not great not terrible

唔通係因為咁北極升到38度？

2022 世界末日

利伸 未來人

奶共就係咁架啦，歐盟食多啲輻射病毒啦

又黎多鑊？

係北極熱俄羅斯凍土變軟出氣
以前啲核廢料一桶桶浮咗出呢

搏唔到

德國果面中哂？

成日都係ga啦
講荒地俄羅斯大把

世上已冇樂土

來吧！大混亂！

2012末日慢咗8年

新地島

不過係北歐、東歐呢啲反共國家受先

俄羅斯係共產？生活係咩年代？

德國唔好跪呀
快叫美軍撤

俄羅斯執政黨係民族主義嘅統一俄羅斯黨,係帶右翼獨裁特色嘅政黨.巴打訓咗幾耐？

話北歐係世外桃園既人點睇

明年地母經：
人民留一半 快活好桑田
睇黎2020下半年先係戲肉

應該話俄羅斯人=歐洲支那人

Chernobyl 出過事，又要靠俄仔天然氣

唔知環境上有邊度好

一個放毒
一個放核
難兄難弟呀

全球暖化要世界末日了

希望死多啲人
等地球可以抖抖

Chernobyl

歐洲支那梗係意大利

約定未來要到切爾諾貝爾跟你闖闖
當然心跳冒汗

俄羅斯係資本主義

美國第一粒都係自己國家試

又切爾諾貝爾真係世界末日了

之前單漏油好撚大穫啦

意大利人呢啲左膠只係見邊度有優勢奶邊度.話支那人又唔係,只可以話係牆頭草.俄羅斯人無論咩時期都支持獨裁.同支那有異曲同工之妙

可能佢唔係想講環境上既好，而係生活水平、工時短福利好果種好

俄妹輸出

Chernobyl關北歐咩事？

又黎切爾諾貝爾

3.6 roentgen

Share the happiness together, comrade

快的世界滅亡，終極一炒

你去過未？好過大撚把地方啦傻閪
香港無核電廠係隔離嘅？

快爆啦

But Russian news agency TASS, citing a spokesman with the state nuclear power operator Rosenergoatom., reported that the two nuclear power plans in northwestern Russia haven’t reported any problems.

not great, not terrible

地球又玩撚玩

條柒姑碌可能連大亞灣都未聽過

東歐都算
北歐個堆咪又係幫支共洗錢既賤畜

獨裁政權

He's in shocked, get him out of here

好驚喎

比獨裁政權復興？
你冇撚野啊，一個中國都咁仆街，又黎個唔講普世價值嘅仆術大國？？？dllm.

你講真定講笑啊, 關北歐咩事
當年因為轉季, 第一時間吹曬上北歐中最大受害者同時第一個 detect 到既瑞典喎

自己睇 data, 北歐食到應一應

唔使復活蘇聯,依家俄羅斯強大返就okay！

五毛又出嚟

連登仔覺得獨裁就係等如共產國家

上次切爾諾貝爾都係瑞典check到先

英國會唔會受影響？

放心啦, 我既國家係無核能架
聽到大亞灣走都走唔切啦

之前話鬼國聽到巨響會唔會有關係

唔係掛, 北歐地理位置同地緣政治都奇差

再解體

Metro 2020

瑞典同中國關係唔好啊，丹麥又放棄華為同埋之前有國旗事件

1億4000萬人

人口係香港18.5倍
但領土係香港6200倍

上年8月定9月就係有一次類似既事件，只少我睇Nordic 啲Ca137detector係上年9月有差唔多數值之後無左件事。

家下嗰數仲幾低下

Cs

其實根本唔係漏油，係D油太平，冇地方放，就放晒落海

請問唔係自己國土試係邊到試？？

係人哋國土試

支那輸出肺炎 俄狗輸出輻射 呢兩個獨裁國真係食屎大

大家變曬X-Men 玩fallout

鑊鑊新鮮鑊鑊甘..

係咪上次流柴油果單野爆到漏埋核燃料

錯！！
佢係撚支

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

玩完真人版生化危機要轉fall out 😭

等我仲諗緊2020每個月都爆唔同嘢 7月會有咩刺激嘢玩
大家終於有幸可以一年內試晒 所有喺歷史書讀過嘅災難

I am told just a chest x ray

Rmbk 爆左Chernobyl 之後都繼續用緊
再爆過都好合理

世界末日

咩叫普世價值？
美國獨大又好好？

呢幾個月支那都會爆核電廠

Chernobyl v2.0

Dark 真實版?

講起核試 如果沙皇炸彈真係按原定份量試爆

地球會唔會GG

歐洲一日唔團結剷起成個俄羅斯
一日都無覺好訓
最少要趕俄佬去遠東地區

7.1維園見

又黎全球奶野

歐洲奶共到咁，我唔理俄佬啦

RBMK，雖然有backfit,但本身都預幾年內退役

少D 受影響, 英倫海流氣流都相對獨立, 根據當年紀錄, particle 無點去到英國
但北歐就慘, 幅射已經入骨, 經雨水入曬泥土

果幾年不斷extend

地球唔會Gg，人類先會Gg